教爸媽用電腦

最近教緊啊爸啊媽用電腦複製links send 去whatsapp web 大家分享吓有咩有趣既方法/經驗 或者點樣控制自己沉住氣

試下當佢成功嗰時就俾零食獎勵
練習多啲等佢記得